如果林鄭接受五大訴求，各位收唔收貨

如題

收了

黃泉路收埋佢先

如果。。。。。。。。。。。。。。

仲五大訴求？
要求香港獨立

有啲野遲左就係遲左
69如果林鄭撤回惡法
就唔有有今日既香港

如果佢有考慮過”如果”就唔會搞成咁啦

未獨立唔會有真。雙普選

憑乜野要信?
仲有WO...佢既"接受"同正常人理解既係唔撚同架喎
同埋雙普選已變成香港獨立

佢唔會接受

6月9 可能會收嘅
自從梁烈士走左，我就唔可能會收貨

佢肯接受應該半個連登啲人衝去維園集體祼跑啦 但呢條垃圾柒婆一定唔會接受

利申： 唔收貨

接受咗先再問

雙方已經冇回頭路，正如我相信你叫美國唔攪中共，佢都唔會理收手

同意
咁大個人第一次係條街到叫到聲嘶力竭
「不撤」「不散」

你叫佢接受自己會被中共 狗隊 同市民一齊屌 死無全屍?

收

如果嗰晚就撤回應該就地解散

使撚你接受咩，獨立係min pay

意見接受。態度照舊
林鄭咪一早做緊出嚟，你估佢真係聽唔到民意？
人地擺明知道大家想點，但我又唔撚做唔會做，吹咩，你香港人夠我地中共玩咩。
人地一早上年7-8月已經講咗唔會亦都唔需要滿足「5大訴求」。
重點唔係佢接唔接受定聽唔到聽到民意的五大訴求，而係佢知道又唔撚做，你又吹佢唔漲

收貨啦，淨返個d比侵侵執埋手尾

香港獨立 唯一出路